中左師傅伏！比佢fake走左幾千蚊

中大伏，屋企唸住裝分體式冷氣機,但買之前驚唔夠位裝，所以叫集x電器既師傅來睇位。咁佢話岩，我先買。屌啦星，買完我裝修師傅一睇就話裝唔到，問管理處都話唔裝得。而家叫返集x又唔肯退唔肯換，話出左門的貨，就好破左既處咁，退唔到...

巴絲們，有冇辦法令到間鋪退or換貨。

又有冇巴絲想換冷氣機，我九折比你 三菱既2匹分體機來。

公屋窗台位就買日立啦

窮撚連裝分體都冇資格

係 努力搵錢啦

咁撚怕事，上門屌柒佢啦。佢上黎睇位話啱，依家唔啱退貨天公地道。

係咪三菱銀灰色有智能眼嗰部分體機？

去左消委會啦

唔短你講邊隻，我個model係SRK53QE1

唔知你講邊隻，我個model係SRK53QE1

上門嘈佢,師傅話岩位你先裝,道理係你到
都係唔換既,兇佢話放上網,等人知佢係黑店
巴打係時候做返個男人

On9 係窗下地台做架 房處應該接受 主要唔好打拉爆入地台 所以唔會唔夠位 係走長小小喉

我居屋,好像唔同部門管

正常放窗台買部窗口式分體就夠入， 你而家唔驚境觀唔靚可以係窗台底做架 直頭吊起部機算 要同番屋院傾

樓主邊區？搵區議員搞大去先

屋苑規定冷氣機一定要係指定既石屎台....冇得傾

師兄有冇幾經驗，我未搵過議員

法國好多連登仔唔識分諗同唸

其實消委會有冇用？

無

其實唔比錢咪得 我間公司如果黎錯貨都會自己硬食 因為係師父問題

死都唔講邊間野係咩心態？

搵過第個師父，無話裝唔到的。

係間鋪唔啱
不嬲裝唔到就唔可以收冷氣錢

換貨或者退錢 ，搵返睇位個師傅
咩原因裝唔到 了解左先
有貨係手 唔會蝕既

日日係佢鋪門口唱佢啦，唱到退錢先走，睇佢點做生意